Projeto de emulador MIPS em C, utilizaremos 16 Kibibytes de memória e mais 32 registradores de 32bits. O programa deve produzir no stdout o valor de todo segmento de memória (registradores e memória)

Organização das pastas:
    obj     -> contém executável
    src     -> arquivos fonte
    data    -> arquivos .asm e também binários para teste